［鬥長命 鬥耐性］邊個打響第一槍 邊個就係輸家

警犬士氣低落 急需人頭祭旗轉移矛盾 震士氣

同樣警犬夠膽清場打出一槍 必定引發災難性遊行人數升級

只家只要 鬥耐性 等警犬主動先出手 必定會成功

見到有人先衝搞事 一定要制止 後退切割
警犬主場武鬥0勝算 衝果d 100%走唔甩！！

推

開始入夜
大家小心
冷靜

支持 烈士遺言 我地唔係暴徒

我地唔洗自眨身價同佢鬥賤架!

認清目標 聚焦醫警濫權

修例係撤回定停止已經唔係重點

今日圍完 應該盡早散 僵持不下無意思

國際人權組織已經出左報告 今晚有意外就前功盡廢了

手足辛苦完 應該到宣傳組出場

多謝各位耐心睇完

冇錯
所謂狗急跳牆 咁樣落去班狗總會失控
我地唔係驚死 但一定要逼班狗打第一槍
到時我地就贏到開巷

push

只要一直守落去，唔好衝，俾借口佢地衝返出黎，佢地成4千幾人喺裡面，冇糧入去，遲早會斷糧，實行要佢地餓到一個點。

冷靜，唔好衝，注意時機準備撤退

你和平：
冷處理消耗民意
搵一日偷偷開會
多人抗議就再暫緩
少人就直接通過
佢嘅成本只係一張通告就開會/暫緩
我地嘅成本就係每次要幾萬人出嚟

你勇武：
我地政府警方都縮緊你都搞事
你係暴徒 佢地就出師有名
加上香港人善忘
瞄頭開槍 圍毆倒地呀伯 圍困中信示威者
全部唔記得哂
所以先會驚對方有位入
人地向你頭開槍，但好多人都仲驚緊比位人入

所以而家最好嘅方法係公眾唔討厭嘅「勇武」
但你一定要搞到佢 逼佢回應

睇撚穿哂 咪當我地傻

同意

推！不受傷 不被捕